有冇人覺得郭破虜好慘

金庸根本冇咩講到佢 明明同一個老豆老母生 佢個妹郭襄又咩又咩 最後重創埋峨嵋派
佢？最後靜係話傳左岳飛套兵法比佢就hea過

個個幫郭襄慶祝
有冇人理破虜？公平咩？

鬼叫佢係仔

仲要岳飛套兵法冇撚用，守唔住蒙古佬

覺，完全係我黎

就憑佢郭門之後 後世美名 經已好好啦
你睇天龍八部班撚樣 全部都鬥慘 幾乎所有人物都可以睇到你喊

屌你郭襄就咁撚多生日禮物
睇到男女唔公平未？

虛竹

段譽

肅夆最慘 慘死
段譽邊到慘 有皇帝做又可以日日同王語焉扑野

我咪畀反例，你做咩打簡體字啊

十句對白都唔知有無
仲要唔係同老母講野就係同家姐講野
生日連孖生既郭襄都唔記得
毒撚極致

邊個字係簡體..真心問

一生喜歡過三個人 原來都係老豆女 一次一次傷心
老豆老母逐個死係自己面前
原來自己仲唔係老豆個仔
到想娶三女 但被伯父迫做皇帝 迫住唔可以自揭陰私
唯有仲係稱三人為妹

去救人 但又要睇住大哥呀妹逐個自殺

後面一齊去無量洞 睇住比王語嫣推爛既神仙姐姐
先知自己痴戀王語嫣其實係痴戀自己心魔
對於真既王語嫣 唯有放手

再下次遊歷 見到王語嫣呀碧左右企係慕容復身邊偷喊 自己都忍唔住喊 但係知王語嫣同呀碧都係甘心一生侍奉個痴線佬 又可以點

其實天龍八部 一但你代入 無論你代入左邊個 你會發覺所有人都係令你不斷不斷喊...

天龍好似有新舊版
新版好似係王語焉最後對個慕容死左心 跟返段譽